{
  "==== login/login.dart ====": "",
  "Login": "登录",
  "Create Account": "创建账号",
  "Licence Hint": "点击继续、创建账号即表明同意口袋网盘的产品使用协议隐私政策",
  "WeChat Login Failed": "微信登录失败",
  "WeChat not Installed": "未检测到微信应用，请先安装微信",
  "Welcoming Text": "欢迎使用口袋网盘",
  "Login via WeChat": "使用微信登录注册",

  "==== login/accountLogin.dart ====": "",
  "Phone Number": "手机号",
  "Password": "密码",
  "Invalid Phone Number": "请输入正确的手机号",
  "Check Phone Number Failed": "校验手机号失败",
  "User not Exist": "用户不存在，请先注册",
  "Please Enter Password": "请输入密码",
  "Password Error": "密码错误",
  "Login Failed": "登录失败",
  "Forget Password": "忘记密码",
  "Next Step": "下一步",

  "==== login/registry.dart ====": "",
  "Request Verification Code Too Frquent": "验证码请求过于频繁，请稍后再试",
  "Request Verification Code Failed": "获取验证码失败，请稍后再试",
  "Phone Number Already Registered": "该手机号已经注册",
  "Verification Code Input Text": "请输入4位验证码",
  "Verification Code Length Not Match Error": "请输入4位验证码",
  "Verification Code Error": "验证码错误",
  "Password Too Short Error": "密码长度不应小于8位",
  "Password Requirements": "您的密码长度至少为8个字符",
  "Sign Up Failed": "注册失败",
  "Send Verification Code Success": "验证码发送成功",
  "Bind Phone Number Title": "绑定手机号",
  "Bind Phone Number Text": "手机号码是您忘记密码时找回密码的唯一途径，请慎重填写",
  "Set Password": "创建密码",
  "Sign Up Success": "账号创建成功",
  "Resend": "重新发送",
  "Verification Code Has Sent Text": "我们向 {phoneNumber} 发送了一个验证码请在下面输入",
  "Resend Later": {
    "i-0": "{i} 秒后重新发送",
    "i-1": "{i} 秒后重新发送",
    "i-2": "{i} 秒后重新发送"
  },

  "==== login/forgetPassword.dart ====": "",
  "Phone Number Not Register": "该手机号未注册",
  "Reset Password Failed": "重置密码失败",
  "Reset Password Text": "请输入您的手机号码",
  "New Password Text": "输入新密码",
  "Reset Password Success": "密码重置成功",
  "Reset Password Success Text": "请使用新密码登录",

  "==== login/stationList.dart ====": "",
  "Current Device": "当前设备",
  "Device Offline": "设备离线",
  "Device Online": "在线",
  "Connect to Device Failed": "连接口袋网盘失败 {errorCode}",
  "No Device Text": "您还没有口袋网盘",
  "Add New Device": "添加新的口袋网盘",
  "Pull to Refresh Device List": "加载列表失败，请下拉重试",
  "Select Device to Switch": "选择一个口袋网盘",
  "Select Device to Connect": "选择一个口袋网盘",
  "Connect to Last Device Failed Text": "未能自动连接到最近一次使用的口袋网盘，您可以重试或者选择另一个。",
  "Connect to Device": "连接口袋网盘",
  "Logout": "退出登录",
  "Configuring Device WiFi": "配置口袋网盘的Wi-Fi",
  "Bind NEW Device": "绑定新的口袋网盘",
  "Reconnect": "重新连接",

  "==== login/scanBleDevice.dart ====": "",
  "Bluetooth Not Available Error": "蓝牙不可用，请确认已打开蓝牙",
  "Bluetooth No Permission Error": "未能获取蓝牙权限，请在设置中允许权限",
  "Bluetooth Scan Failed Text": "扫描设备失败，请确认蓝牙已打开",
  "Device To Be Bound": "待绑定",
  "Device Need To Be Bound": "请先绑定设备",
  "Device Already Bound": "已被绑定",
  "WiFi Configurable": "可配置Wi-Fi",
  "Unknown Status in BLE": "设备异常",
  "Scan BLE Device Title": "蓝牙扫描",
  "Connect BLE Error": "连接口袋网盘失败",
  "Request Color Code Error": "请求验证失败",
  "Product Name": "口袋网盘",
  "Product Number in BLE": "设备号: {deviceNumber}",
  "BLE Rescan": "重新扫描",
  "BLE No Results Text": "扫描不到口袋网盘？",

  "==== login/bleHelp.dart ====": "",
  "Help of BLE": "帮助",
  "BLE No Results Title": "扫描不到设备？",
  "BLE No Results Reason 1": "1. 请确认口袋网盘设备已插入USB供电，设备启动至指示灯显示蓝色闪烁状态。",
  "BLE No Results Reason 2": "2. 确保手机蓝牙功能正常并已打开，蓝牙工作异常时，也可尝试在手机设置中重启蓝牙功能。",
  "BLE No Results Reason 3": "3. 对于安卓手机，App使用蓝牙控制需要手机的定位权限，请确保口袋网盘应用的定位权限未被关闭。",
  "BLE No Results Reason 4": "4. 尽量使手机靠近口袋网盘设备。",

  "==== login/configDevice.dart ====": "",
  "Set WiFi Error": "设备Wi-Fi失败，请确认Wi-Fi密码是否正确",
  "Red Light": "红色灯",
  "Green Light": "绿色灯",
  "Blue Light": "蓝色灯",
  "Always On": "常亮",
  "Breath": "闪烁",
  "Color Code Auth Title": "身份确认",
  "Color Code Auth Text": "请您观察设备指示灯，并选择它的状态",
  "Configure WiFi Title": "配置Wi-Fi",
  "Configure WiFi Text": "口袋网盘的Wi-Fi将连接到您当前手机正在使用的Wi-Fi。因此请先确保手机已经连接Wi-Fi。",
  "Phone Not Connect to WiFi Text 1": "当前手机未连接Wi-Fi网络",
  "Phone Not Connect to WiFi Text 2": "请连接后刷新重试",
  "WiFi Password Input Text Part 1": "设备将连接至 ",
  "WiFi Password Input Text Part 2": " , 请输入该Wi-Fi的密码: ",
  "Color Code Auth Failed": "验证失败。断开电源连接重新启动后重试。",
  "Back": "返回",
  "Color Code Auth Timeout": "验证超时，请返回上一步然后重试",
  "Connecting to Device via Ip": "连接中...",
  "Connect to Device via Ip Failed": "无法连接到您的设备，请确认设备与你的手机连接同一路由器或在同一内网网段中。当前设备IP：{ip}",
  "Binding Device": "绑定中...",
  "Bind Device Failed": "绑定失败，请确认口袋网盘已正常安装了硬盘",
  "Logging Device": "登录设备中...",
  "Device Login Failed": "登录失败",
  "Bind Device Title": "绑定设备",

  "==== login/LoginFailed.dart ====": "",
  "Login Failed Title": "设备状态异常",
  "Login Failed With EVOLUMENOTFOUND": "未能检测到磁盘，请确认已插入磁盘且连接正常",
  "Login Failed With EVOLUMEFILE": "读取配置文件失败，请重新格式化",
  "Login Failed With EVOLUMEFORMAT": "磁盘格式不正确，请重新格式化",
  "Login Failed With EVOLUMEMISS": "磁盘卷不完整，请重新格式化",
  "Format Disk": "格式化磁盘",
  "OK": "确定",
  "Confirm to Format Disk Title": "格式化磁盘",
  "Confirm to Format Disk Text": "格式化磁盘将清空磁盘上的所有数据，该操作不可恢复，确定继续吗？",
  "Formating Disk Text": "正在格式化磁盘",
  "Format Disk Success Text": "格式化磁盘成功",
  "Format Disk Failed Text": "格式化磁盘失败",

  "==== common/utils.dart ====": "",
  "Caching File": "缓存文件中",
  "Cancel": "取消",
  "Monday": "星期一",
  "Tuesday": "星期二",
  "Wednesday": "星期三",
  "Thursday": "星期四",
  "Friday": "星期五",
  "Saturday": "星期六",
  "Sunday": "星期日",
  "Pixels": {
    "i-0": "{i} 像素",
    "i-1": "{i} 像素",
    "i-2": "{i} 像素"
  },
  "001 Million Pixels": "{count} 万像素",
  "100 Million Pixels": "{count} 亿像素",
  "Connection Refused Error": "未能连接到口袋网盘",
  "Connection Closed Error": "与口袋网盘的连接已断开",
  "Progressing": "处理中",

  "==== nav/taskView.dart ====": "",
  "Xcopy Tasks": "复制/移动任务",
  "Clear All Xcopy Tasks": "全部清除",
  "Clear All Xcopy Tasks Success": "清除成功",
  "Clear All Xcopy Tasks Failed": "清除失败",
  "No Xcopy Tasks": "当前无传输任务",
  "Cancel Xcopy Task Success": "取消成功",
  "Cancel Xcopy Task Failed": "取消失败",

  "==== nav/delete.dart ====": "",
  "Processing": "处理中",
  "Confirm": "确定",
  "Cancel Xcopy Task": "取消任务",
  "Cancel All Xcopy Tasks": "清除所有任务",
  "Confirm to Cancel Selected Xcopy Tasks": "确定取消选择的任务吗？",
  "Confirm to Cancel All Xcopy Tasks": "确定清除所有任务吗？",

  "==== nav/bottom_navigation.dart ====": "",
  "Public Drive": "共享空间",
  "Backup Drive": "备份空间",
  "Transfer": "传输任务",
  "My Drive": "云盘",
  "Album": "相簿",
  "Device": "设备",
  "Me": "我的",
  "Preivous Backup Detected": "已存在{deviceName}机型的相簿备份。您可选择将当前手机的照片与视频备份在已有的相簿“{deviceName}”，或备份至新建的相簿。",
  "Use New Backup": "新建一个相簿",
  "Use Previous Backup": "使用相簿{deviceName}",
  "Toggle Backup Failed": "操作失败",

  "==== nav/taskFab.dart ====": "",
  "Xcopy Task Running": "正在复制/移动",
  "Xcopy Task Finished": "任务完成",

  "==== nav/xcopyTasks.dart ====": "",
  "Copying": "复制中",
  "Moving": "移动中",
  "Finshed": "完成",

  "==== files/file.dart ====": "",
  "Using Mobile Data Traffic Warning": "当前正在使用移动数据流量，点击'继续'可传输，但可能产生流量资费。",
  "Continue": "继续",
  "Download Canceled": "下载已取消",
  "Download Failed": "下载失败",
  "No Available App to Open This File": "没有打开该类型文件的应用",
  "Rename": "重命名",
  "Copy to": "复制到...",
  "Move to": "移动到...",
  "Download to Local": "下载到本地",
  "File Add to Transfer List": "已加入下载任务",
  "Share to Public Drive": "分享到共享空间",
  "Share to Public Drive Success": "分享成功",
  "Share to Public Drive Failed": "分享失败",
  "Share to Other App": "分享到其它应用",
  "Delete": "删除",
  "Delete Success": "删除成功",
  "Delete Failed": "删除失败",
  "No Storage Permission Warning": "未获取存储权限，操作失败。请在设置中开启相应权限后重试。",
  "Goto Open Storage Permission": "去“设置”打开存储权限",
  "Pick Image Failed Text": "获取图片失败，请确认是否给予了应用“存储权限”",
  "Pick Video Failed Text": "获取视频失败，请确认是否给予了应用“存储权限”",
  "Pick File Failed Text": "获取文件失败，请确认是否给予了应用“存储权限”",
  "Upload Photo": "上传图片",
  "Upload Video": "上传视频",
  "Upload File": "上传文件",
  "New Folder": "新建文件夹",
  "Hide Archived": "隐藏归档的文件",
  "Show Archived": "显示归档的文件",
  "List View": "列表显示",
  "Grid View": "网格显示",
  "Select": "选择",
  "Select All": "选择全部",
  "Search": "搜索文件",
  "Selected N Items": {
    "i-0": "选择了{i}项",
    "i-1": "选择了{i}项",
    "i-2": "选择了{i}项"
  },
  "Empty Folder in Home": "您还未上传任何文件",
  "Empty Folder": "空文件夹",
  "Failed to Load Page": "加载页面失败，请检查网络设置",
  "Reload": "重新加载",

  "==== files/rename.dart ====": "",
  "Rename Failed": "重命名失败",
  "File Conflict": "存在同名的文件",
  "Directory Conflict": "同名文件夹已经存在",
  "Invalid Name": "名称不合法，如不能包含 \\/?<>*:\"| 等字符';",

  "==== files/search.dart ====": "",
  "Photos": "照片",
  "Videos": "视频",
  "Audios": "音频",
  "File Types": "文件类型",
  "No Search Results": "未搜索到任何结果",

  "==== files/tokenExpired.dart ====": "",
  "Token Expired Title": "登录已过期",
  "Token Expired Text": "请重新登录。",

  "==== files/xcopyDialog.dart ====": "",
  "All Files": "全部文件",
  "Select Directory Itself Error": "不能选择被操作的文件夹",
  "Copy Success": "复制成功",
  "Move Success": "移动成功",
  "Copy Failed": "复制失败",
  "Move Failed": "移动失败",
  "Copy to Here": "复制到此文件夹",
  "Move to Here": "移动到此文件夹",

  "==== files/delete.dart ====": "",
  "Delete Photo or Video": "删除图片或视频",
  "Delete File or Folder": "删除文件或文件夹",
  "Confirm to Delete Selected Photo or Video": "确定删除选择的图片或视频吗？",
  "Confirm to Delete Selected File or Folder": "确定删除选择的文件或文件夹吗？",
  "Deleting": "删除中",

  "==== files/detail.dart ====": "",
  "Type": "类型",
  "Size": "大小",
  "Name": "名称",
  "File Path": "位置",
  "Files Count": "文件数目",
  "Directories Count": "文件夹数目",
  "Last Modified": "修改日期",
  "Loading": "加载中",
  "File": "文件",
  "Folder": "文件夹",

  "==== files/newFolder.dart ====": "",
  "Create New Folder Failed": "创建失败",

  "==== files/deviceNotOnline.dart ====": "",
  "Device Not Online Title": "设备已离线",
  "Device Not Online Text": "请确认设备联网状态后，重新登录设备。",

  "==== files/backupView.dart ====": "",
  "Backup Device": "备份设备",
  "Backup Size": "已备容量",
  "No Backup Size": "未备份",
  "No Backup Drive": "您尚未创建备份文件",

  "==== device/info.dart ====": "",
  "Unknown Status in Info": "未知",

  "==== device/newDeviceName.dart ====": "",
  "Rename Device Failed": "重命名失败",

  "==== device/resetDevice.dart ====": "",
  "Reset Device Text 1": "该操作不可逆，请谨慎操作。",
  "Reset Device Text 2": "重置设备需要手机与设备连至同一Wi-Fi网络。",
  "Reset Device Text 3": "该操作将清除所有数据并恢复出厂设置，同时解绑用户。",
  "Reset Device": "重置设备",
  "Not LAN Network Error": "操作失败，手机与设备未连至同一Wi-Fi网络",
  "Reseting Device": "重置中",
  "Reset Device Success": "重置成功",
  "Reset Device Failed": "重置失败",

  "==== device/firmwareUpdate.dart ====": "",
  "Firmware Update": "系统更新",
  "Firmware Already Latest": "您的系统是最新版本。",
  "Get Firmware Info Error": "获取系统版本信息失败",
  "Updating Firmware": "正在安装更新",
  "Update Firmware Now": "立即安装更新",

  "==== device/network.dart ====": "",
  "Network Detail": "网络详情",
  "WiFi Id": "Wi-Fi名称",
  "LAN Ip Address": "局域网IP地址",
  "MAC Address": "MAC地址",

  "==== device/system.dart ====": "",
  "System Manage": "系统管理",
  "System Update": "系统更新",

  "==== device/myStation.dart ====": "",
  "Storage Detail": "存储详情",
  "Video": "视频",
  "Picture": "图片",
  "Music": "音乐",
  "Document": "文档",
  "Others": "其他",
  "Storage Usage": "已使用{usage}",
  "Device Title": "设备",
  "Connected Via Cloud":"外网连接中",
  "Connected Via LAN":"Wi-Fi直连中（高速）",

  "==== device/deviceInfo.dart ====": "",
  "Device Info": "设备信息",
  "Device Model": "型号",
  "Device Serial Number": "序列号",
  "Bluetooth Address": "蓝牙地址",

  "==== photos/gridPhoto.dart====": "",
  "Detail": "详情",
  "Album Content Count": {
    "i-0": "{i}项内容",
    "i-1": "{i}项内容",
    "i-2": "{i}项内容"
  },
  "Backup Photos": "照片备份功能",
  "Backup Finished": "备份已经完成",
  "Backup Paused in Mobile Data Traffic": "当前在使用移动数据流量，备份已暂停",
  "Backup Failed": "备份未完成",
  "Backup Preparing": "正在准备备份",
  "Backup Working": "备份中",
  "Backup Disabled": "已关闭",
  "All": "全部",
  "From": "来自",

  "==== photos/backup.dart ====": "",
  "Folder Name in Photos Backup": "照片",

  "==== photos/photoList.dart ====": "",
  "No Content in Album": "没有内容",

  "==== transfer/removable.dart ====": "",
  "Confirm To Delete": "确认删除",

  "==== transfer/transfer.dart ====": "",
  "Transfer Task Failed": "传输失败",
  "Retry Transfer Task": "重试",
  "Transfer Task Paused": "已暂停",
  "Transfer Tasks": "传输任务",
  "Start All Transfer Tasks": "全部开始",
  "Pause All Transfer Tasks": "全部暂停",
  "Delete All Transfer Tasks": "全部清除",
  "No Transfer Tasks": "当前无传输任务",

  "==== transfer/manager.dart ====": "",
  "Folder Name For Shared Files From Other App": "来自手机的文件",

  "==== user/user.dart ====": "",
  "Account Detail": "查看并编辑个人资料",
  "Account And Security": "帐户与安全",
  "Settings": "设置",
  "Clean Cache": "清除缓存",
  "Clean Cache Text": "该操作将清除所有缓存的文件，例如：照片原图和视频",
  "About": "关于",
  "Client Version": "版本{version}",

  "==== user/weChat.dart ====": "",
  "WeChat Bind to Another Account": "该微信已绑定其它账户",
  "Unbind WeChat Success": "解绑成功",
  "Unbind WeChat Failed": "解绑失败",
  "Bind WeChat Title": "绑定微信",
  "Bind WeChat Text": "绑定微信，便捷登录",
  "Bind WeChat Success": "绑定微信成功",
  "Bind WeChat Failed": "绑定微信失败",
  "WeChat Already Bound": "您已绑定微信: {wechat}",
  "No WeChat Bound": "您尚未绑定微信",
  "Unbind WeChat": "解除微信绑定",
  "Bind WeChat Now": "立即绑定微信",

  "==== user/avatarView.dart ====": "",
  "Edit Photo Toolbar Title": "照片编辑",
  "Change Avatar Success": "头像修改成功",
  "Change Avatar Failed": "头像修改失败",
  "User Avatar Title": "个人头像",
  "Pick Image From Camera": "拍照",
  "Pick Image From Gallery": "从相册选取",

  "==== user/resetPhone.dart ====": "",
  "Change Phone Number": "更换绑定的手机号",
  "Current Phone Number": "当前绑定的手机号为{phoneNumber}",

  "==== user/resetPwd.dart ====": "",
  "Change Password": "修改密码",
  "Change Password Text": "您可以通过绑定的手机号来修改密码",
  "Send Verification Code to Phone": "发送验证码至: {phoneNumber}",

  "==== user/security.dart ====": "",
  "Goto Modify Password": "去修改",
  "Logout Account": "退出登录",

  "==== user/phoneCode.dart ====": "",
  "Phone Bind to Another Accout": "该手机号已绑定其他用户",
  "Change Phone Number Failed": "更换手机号失败",
  "New Phone Number": "新手机号",
  "New Phone Number Text": "请输入您要新绑定的手机号",
  "Change Phone Number Success": "更换手机号成功",
  "Change Phone Number Success Text": "请使用新手机号登录",

  "==== user/newNickName.dart ====": "",
  "Change Nickname Failed": "操作失败",
  "Change Nickname": "设置昵称",
  "Change Nickname Text": "设置专属个性昵称",

  "==== user/settings.dart ====": "",
  "Transfer Files": "传输文件",
  "Language": "语言",
  "Current Language": "中文",
  "System Default Language": "跟随系统",
  "Both Wi-Fi and Cellular": "Wi-Fi和数据流量",
  "Only Wi-Fi": "仅Wi-Fi",
  "Close": "关闭",

  "==== user/detail.dart ====": "",
  "Personal Info": "个人信息",
  "Avatar": "头像",
  "Nickname": "昵称",
  "Account Name": "账户名",
  "WeChat": "微信",

  "==== user/about.dart ====": "",
  "App Version": "口袋网盘 版本{version}",
  "App Description": "多设备，跨平台，让您随时随地，方便快捷地管理您的数据",
  "Client Update": "升级",
  "Check Latest": "查看最新版本",
  "User Agreement": "用户使用许可协议",
  "User Agreement Title": "口袋网盘系列产品 用户使用许可协议",

  "==== user/pwdCode.dart ====": "",
  "Change Password Failed": "修改密码失败",
  "Change Password Success": "密码重置成功"
}